我有時真係好憎d ABC

唔知點解由以前開始佢地一定會媾緊女神
覺得好侵略性
但自己都幾多ABC朋友

成日覺得啲ABC個個倒模一樣樣